中共基本上唔會遵守貿戰1.0承諾

空倉食住花生等焦土貿戰2.0。將在1個月內發生。

做左空既倉定無持有既空倉